有冇人試過尿道炎

呢幾日屙尿都好痛
屙完尿都好似仲好急尿既feel 急尿到差啲失禁
但冇發燒個啲 都冇分泌物

男定女
睇醫生食幾日抗生素就好

臭閪

有冇食左梘水野？
有機會有急性尿道炎

飲多啲水 屙返啲菌
再唔係去藥房配藥

要瘋狂灌水同埋食紅莓素

女 睇街診係咪就ok

係

呢排冇 不過瘋狂飲綠茶唔知關唔關事

似唔衞生/成日忍尿.....
去睇醫生 跟住好番得閒食下紅莓補充劑會無咁易有
因為如果你依家習慣唔改好快又會有

我另一半有
手尾好長
反反覆覆

已經有一至兩年 仲未斷尾

似係尿道炎
可以去普通醫生睇
或者去藥房買普通尿道炎藥（朱古力豆+Nitrofurantoin) 食3日飲多啲水道好😊

男，試過
屙尿個陣JER窿那到仆街
愈那愈唔想屙尿但愈唔飲水篤尿愈濃就愈撚那鳩
睇普通醫生開抗生素俾你，食幾日藥飲多啲水應該好快好，唔會睇你塊閪或者碌鳩。
會問你最近有無扑野，如果無就應該排除其他性病。

飲紅莓汁
萬試萬靈

睇醫生啦，食一兩次好快已經唔痛，食晒成個療程就會好返
通常條褲太緊，忍尿，冇飲水，食太多濃嘢冇飲水有影響

狂飲水，會明顯無咁痛，同埋睇醫生

細菌感染,想平去藥房同佢講,會俾利尿同抗生素,飲多啲水,將細菌帯走, 尿會紅色,唔駛驚,
習慣會係一個問題,去完廁所紙巾由前抹去後,如果由後抹去前,有機會會將細菌帯去前面.

p.s. 要肯定對抗生素有冇敏感....

屋企長期擺咗橙尿藥
有第一次之後好易復發

屋企如果有生薏米，可以試下用30g煲黎飲
利申： 試過

關事

飲多啲清水

間中飲吓紅梅汁，可以排走引致尿道炎細菌